有冇絲打發現男友/老公多咗撩妳啪啪啪，知唔知點解？

以為佢愛妳多咗？錯撚哂啦！！

因為佢平時出去食女叫G
依家肺炎唔敢去
咪餐餐食住飯盒（即係妳）先囉

咁少左呢？ 點解呀

有冇絲打有咁既經驗？

冇膽廢柴
擔心肺炎驚到鳩縮

我

有冇懷疑過條仔平時有出去滾呢？

多左先正常，個個無街出。
個個無街出，點會無力出。

通處你認認真真辭職唔好做三毛 搵過份工 再整下容 再試下溝女啦 望到你出埋d鳩po都覺得可憐😢

生育率增加
馬桶懷孕

人只會相信她們願意相信的

通處你認認真真辭職唔好做三毛 搵過份工 再整下容 再試下溝女啦 望到你出埋d鳩po都覺得可憐

一定係，最好快啲分手

多少少就話啫
如果一兩個月一次 變 幾日一次呢？

又幾有道理

客觀因素就講左，
主觀因素就睇個人。
要清楚最好就做下統計，
再唔係問當時人，最清楚